你為什麽不幹脆先幫自己挖好墳墓呢？

1.簡直就是不堪一擊
2.看起來好像很好欺負的樣子
3.看起來比你弱小一些
4.看起來和你旗鼓相當
5.你需要一些運氣
6.你為什麽不幹脆先幫自己挖好墳墓呢？

有無人知係咩game

金庸

金庸群俠傳

等我話你知咩叫眼前一黑啦

呢隻online game陪伴我成個中小學生涯
逢大時大節d公會活動，成班一齊上線真係好開心

依家聽番d bgm都會毛管棟

同學愛三仙

奪命連環三仙劍